長開83台嘅餐廳係咪都應該要納入罷食名單?

有啲餐廳check唔到話係藍店,
但長開83台,係咪應該都要歸納埋去罷食餐廳?

應該

係
一播83無恥新聞台
罷食

樓上你地講得呢句，我假設你地都同我一樣只係去黃店啦？
咁如果係黃店，你就同老闆講下叫佢轉32 啦

直播時間以外長播假新聞台83就應該當藍喇

問題係，黃藍地圖admin未必有意咁做。

黃到出名果d，尤其5年前貼真普選黃旗果d，一早轉晒31/32/99